{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65038&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평세라비풀빌라스파펜션"
    },
    "text": "2020年5月にオープンした新築ペンションセラビは、全客室から北漢江の素敵なビューが楽しめる場所です。オンライン決済の際には客室の定員料金が決済されますので、定員を超える場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。0号の客室はバーベキュー利用が可能ですが、男性の団体予約はできません。また、23年度の屋外プールは5月20日にオープンし、プールに入室する時には、ラッシュガードや水着の着用が必須であり、個人火器の使用は不可能です。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に行われます。ペンションでは無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能となっており、加平ターミナルの近くにあるチョウンマートで一定金額以上の物品を購入する場合、マートのピックアップサービスが可能です。ペンションにはスパが完備されており、入室から24時間まで無料でご利用いただけます。しかし、入浴剤は使用できません。屋外プールは夏季の間に運営しており、天候によって営業時間が変動する場合があり、入室から日没まで利用可能であり、服装としてはラッシュガードや水着を着用する必要があります。バーベキュー施設は2名様20,000ウォンであり、人数を追加する際にはお一人様5,000ウォンが追加されます。全室のテラスでバーベキューが利用できますが、0号客室にお泊りの方は、バーベキュー場でのみ利用でき、持ち込みの火器は使用できません。定員を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。また、客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。また、プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションセラビのオープン日はいつですか？",
            "answer": "ペンションセラビは2020年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際に発生する追加料金はいくらですか？",
            "answer": "オンライン決済の際、定員を超える場合には20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男性の団体予約は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用が可能な0号の客室を除き、男性の団体予約はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "屋外プールは5月20日にオープンします。"
        },
        {
            "question": "屋外プールに入る際の服装は何ですか？",
            "answer": "屋外プールに入る際にはラッシュガードや水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "チョウンマートでのピックアップサービスはいつ利用できますか？",
            "answer": "チョウンマートで一定金額以上の物品を購入する場合、マートのピックアップサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはスパはありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパが完備されており、24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は入室から日没までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2名様で20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は全客室で利用できますか？",
            "answer": "全室のテラスでバーベキューが利用できますが、0号客室にお泊りの方はバーベキュー場でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火器の使用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内では火器の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5時から可能であり、退室は22時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変わることがありますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "プールの営業時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 592
    }
}